就係知道今日唔會有二讀啲人先會坐mtr啊！明未？

連續開七日會呀！

今日必定開會...如果佢地入倒去

噉點算，今日到底應該坐地鐵定去立會？

當初唔知先坐地鐵姐，依家知道當然係唔坐